田北俊：經過尋晚元朗事件之後，林鄭再唔下台，香港將永無寧日！

林鄭特首，你仲係特首嗎？定依家係黑社會治港？你對得香港人住嗎？我從來沒有叫過你下台，但經過尋晚元朗事件之後，你再唔下台，香港將永無寧日！

終於講到出口

下台唔夠

送佢去坐監

下台咁便宜佢

麻煩落台先予以譴責

唔係下唔下台
係有冇真普選

送佢去元朗

算吧啦, 田生你都係玩埋D good cop, bad cop把戲

處理好所以問題先好走

識玩一定唔好叫佢下台, 最好連任埋添, 睇佢年年考第一下次又搞D咩出黎

田少快啲自己搵人買起林鄭

田北俊係真香港人
雖然建制商家佬 但關鍵時刻會講人話

好驚,唔敢去元朗食飯

普選

田北俊另一個賣港賊

建制冇一個無辜

淋病係古惑女
而家要復卓

全部同我full gear返工！！！！！
全民full gear，人人都係目標，就冇人係目標！

淨係林鄭？
我覺得林鄭根本只係無能，所以俾啲黑勢力同黑警揸旗

田少你要屌就畀多兩錢肉緊啦好心

元朗白色衫嗰班
會唔會一樣係大埔凌晨白衫果班人

佢下台無用
又係到交戲

佢關鍵時刻係岀黎講嘢呃你呢d on9

金鐘對峙
元朗合照

林鄭龜縮,政府無直接回應市民意見後果
今日香港既局勢,對立
完全係林鄭一手做成

佢係特首點會完全唔知無預視後果
記者會都轉身走, 睇得出佢係點回應市民